jDPG Dortmund Programmierworkshop
===

Hier findet Ihr öffentliche Materialien für den jDPG Programmierworkshop. 
Weitere Infos findet ihr [hier](https://www.dpg-physik.de/vereinigungen/fachuebergreifend/ak/akjdpg/regional/rg-dortmund/veranstaltungen/programmierworkshop).